ios用咩keepass manager app

請問大家ios用邊隻keepass manager

如果要安全，係咪得KeePassium同埋syncpass？

仲有冇其他password manager係open source，又安全又方便？

icloud唔係有咩

iOS從來冇真正Open source
你唔知佢放上去App Store嘅係咪真係用返Open嗰啲Source嚟Build
只有講個信字

bitwarden?

放去apple度好似比埋password apple咁

係，多謝ching提醒

考慮緊

信Apple好過信其他細公司

要 open source唔係keepass 就 bitwarden

決定左用keepass同strongbox做keepass manager

用緊keepass touch

1password開心使用中

點解一定要信

大公司點都好過細公司

咩邏輯
騰訊都好大

自己搵本cyber security睇下咩邏輯

我就係唔太信apple個icloud， apple有key開到你既keychain黎睇

Bitwarden open source + 3rd party audit
大公司如 apple又點

Apple賣cloud資料比支共就玩完